點樣可以幫香港人搣甩三分鐘熱度

如題
大部分第一次游行/中游/淺黃既香港人對反送中回哂溏
有咩誘因令到佢地行出泥成生活習慣/ 提係口唇邊？

行申： 已經打算一個星期預1-2 晚出泥 成為習慣

速食文化 戒左呢個就唔難

只能夠話，大家都撐，但係又未話至於咁撐有心無力。

可能黑警再次開槍，先會再有一個點d人再企出黎。

一時三刻好難，香港人嘅三分鐘熱度係大環境氣氛導致，而唔係個人心態。個人心態可以用三言兩語調整，氣氛要靠長時間改變。好多人雖然對政府回應仲未收貨，但身邊朋友已經冇人再講相關嘅野，冇動力底下無可奈何自己都只可以過返三星期前嘅生活。

其實香港人已經進步咗好多，雨革失敗之後點會估倒一條惡法可以獲得香港人連續三星期嘅關注。

抗爭係漫長嘅路，但只要我地由自己開始做好自己本份，身邊嘅人一定會慢慢受影響，你每係facebook share一個post，都推動緊你身邊嘅朋友將留意/參與政治成為你所講嘅「生活習慣」。

你捐份首期 佢有樓供 會很樂意供一世的 感恩

一至五返工
星期六日出半日
無哂時間休息
頂唔緊